大家唔好衝動！！！！！！

由7:17開始睇
內容講到和平示威嘅好處同埋點解暴力係冇用，而且仲會做成反效果

香港人加油！

大家可能會覺得和平示威冇用
但正正就係因為和平示威先引起各國嘅支持

燒山又燈

Push!!!!